點解近日多咗咁多詐騙電話

今日收到3個

失業未去做老千

藍屍告急

而家會用6字頭打黎

0字頭都有
仲有匈牙利打嚟

同一個順豐電話可以打幾次來

仲有wtsapp都有

我都正諗緊呢個問題
今日小熊來電係又係彈左3次出來
琴日重要有個不明國家打來既
原來大家都係一樣

唔係,我想講用香港手機號碼打黎
以前頂多係用3or2字頭
國際電話一律唔撚接

好多都係支那移動

唔好意思，消息透露老衲正式離開連登之後，專門從事打電話行業。

唔撚聽仲要錄埋留言

次次我都按廣東話 班仆街都係講普通話仲要有鄉音既 次次我都話呢到係中國公安局私人熱線有咩幫到你

一日三四個呢d電話，早午晚都有

人一藍, 腦便殘
世界各地騙徒都知道香港多咗好多呢啲腦殘, 所以呢排咪多咗呢啲詐騙電話, 共慘黨都信, 呢個人一定易呃

揾工其間最憎接到呢啲電話

我有張副卡，平時冇乜sales/呃錢電話打嚟，
自從網上登記抽簽買口罩，就開始多左垃圾電話，
極度懷疑賣資料

日日都有入境事務處打黎話禁止我出境

我都係，仲有中移動話咩要停我機

尋日收到個問卷中獎
cut 左佢線都中要打多次嚟

你係咪登記咗政府個口罩 資料外洩啦

冇